鄭若驊：將成立「國家安全犯罪案件檢控部門」

律政司司長鄭若驊表示，港區國安法的草案說明提出，本港應設立維護國家安全委員會，律政司作為其中一個承擔執行維護國家安全主要任務的政府部門，亦會成立一個專門的國家安全犯罪案件檢控部門。

鄭若驊說，草案說明清晰指出本港維護國家安全，應尊重及保障人權，依法保護香港居民根據《基本法》、《公民權利和政治權利國際公約》及《經濟、社會與文化權利的國際公約》，適用於本港的有關規定中享有的權利和自由，應可釋除公眾疑慮。

鄭若驊說，會率領律政司全力支持及配合港區國安法的立法工作，又重申全國人大的做法完全依照憲制及法律理據，目的是防範、制止及懲治極少數危害國家安全的違法分子，維護香港的繁榮穩定，讓「一國兩制」行穩致遠

yes

成唔成立宜家都係鳩告同打壓緊架啦
有乜分別姐
之前係咁屈鳩陳浩天整炸彈

點解唔直接叫東廠

☝️One Nation
☝️One Hong Kong

☝️☝️

下? 輪姦16歲少女係點樣依法保護香港居民根據《基本法》、《公民權利和政治權利國際公約》及《經濟、社會與文化權利的國際公約》既人權同自由?

祕密警察正式成立
這是正式取綠的祕密警察嗎

成立乜關人撚事咩 而家大把人期待緊盡快立國立法 之後等外國接收

輪姦16歲少女係維持警隊士氣同保障國家安全重要嘅一環
將考慮依法在港徵用慰安婦

傻豬嚟嘅
巧立名目開多幾個部門Cap水啫

仲有乜撚嘢分別

求撚奇啦，反正都冇分別
到底幾時立支安法，等到好撚耐

一个中国

「東廠」呢家嘢 大波驊感受最深啦 喺倫敦勾結緊外部勢力都可以瞬間轉移去咗北京「治療」

支共蟈安法嘅其中一個目的，就係監視呢班港奸會否叛變

成立左捉返支那係合（支那）法

成個仲裁行業係香港重有得做 ?

國家安全地 犯法 之案件檢控部門

點先算安全地犯法？

聽聞不安全地犯法的案件 會不獲受理

外國幾時落實d措施呀

香港獨立!!!!

如果係針對極少數人做乜要成立一個部門養冗員啊

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

又要做雞又要立貞節牌坊囉